Six You Old Mouse

Is six. Not green.
Sis your English too bad.

Wow
U are so smart